美國留學巴打入

小弟讀緊cc.第一個sem gpa柒左得2.85
但係得一科係transferable,唔知重有冇機會入到UC?

推

咪撚on9 得一科 之後有排你讀

但係我個gpa咁低

第三個sem gpa得2.59 F左2科

咁你依家係邊度讀緊啊??

乜major 又唔講
仲要得一科係tran到
你無腦定on9

Sf?

我major毒撚engine
個科係GE攞左C
如果我之後攞返多啲A同B重有冇機會拉到

我係LA附近

有

完